{"status": "past", "rating": {"count": 2, "average": 5}, "utc_offset": -7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/157180552/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "description": "<p>O objetivo desse primeiro encontro \u00e9 reunir os membros do grupo, para que todos se conhe\u00e7am pessoalmente; al\u00e9m de organizar o formato e a periodicidade dos demais encontros.</p> <p><br/><a href=\"https://maps.google.com/maps?q=Bar+Ideal+-+Rua+Sergipe,+Belo+Horizonte+-+Minas+Gerais,+Brasil&amp;hl=pt-BR&amp;ll=-19.937323,-43.93816&amp;spn=0.001573,0.002642&amp;sll=-19.936862,-43.938025&amp;sspn=0.001573,0.002642&amp;oq=bar+idea&amp;hq=Bar+Ideal+-&amp;hnear=Rua+Sergipe,+Belo+Horizonte+-+Minas+Gerais,+Brasil&amp;t=m&amp;z=19\">Endere\u00e7o no Google Maps</a></p>", "created": 1388103795000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bar Ideal", "country": "br", "lon": -43.937843, "address_1": "Rua Sergipe, 1187 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.936911, "id": 17536242}, "updated": 1391171683000, "visibility": "public", "id": "157180552", "yes_rsvp_count": 6, "time": 1391117400000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 6, "maybe_rsvp_count": 0, "how_to_find_us": "Bar Ideal - Rua Sergipe, 1187, Savassi", "name": "Encontrar e conversar"}
{"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/163649232/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "description": "<p>Conseguimos tirar a ideia do \"papel\" e j\u00e1 realizamos nosso primeiro meetup. Todos os que estiveram presentes gostaram de poder se reunir e falar das suas respectivas experi\u00eancias e expectativas sobre arquitetura de software. Agora \u00e9 partir para o pr\u00f3ximo, para conversar mais sobre o tema.</p>", "created": 1391160727000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bar Ideal", "country": "br", "lon": -43.937843, "address_1": "Rua Sergipe, 1187 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.936911, "id": 17536242}, "updated": 1392941081000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 5, "time": 1392935400000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "163649232", "name": "Conversar mais"}
{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/163685392/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391184452000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.93768, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": true, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1395368763000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 5, "time": 1395354600000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "163685392"}
{"status": "past", "rating": {"count": 3, "average": 5}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/163685542/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391184515000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1398420428000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 7, "time": 1398378600000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 8, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "163685542"}
{"status": "past", "rating": {"count": 2, "average": 5}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/163685632/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391184567000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1401145120000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 6, "time": 1400797800000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "163685632"}
{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/164408842/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391505125000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1406291865000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 5, "time": 1406241000000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "164408842"}
{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/164408912/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391505205000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1409487328000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 4, "time": 1409265000000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 3, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "164408912"}
{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 4}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/164408942/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391505224000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1411923803000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 5, "time": 1411684200000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "164408942"}
{"status": "past", "rating": {"count": 1, "average": 5}, "utc_offset": -7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/164408962/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391505240000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1414496648000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 5, "time": 1414099800000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "164408962"}
{"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": -7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/164408982/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1391505262000, "venue": {"city": "Belo Horizonte", "name": "Bhar Savassi", "country": "br", "lon": -43.937679, "address_1": "Rua Sergipe, 1211 - Savassi", "repinned": false, "lat": -19.935781, "id": 18805062}, "updated": 1417129635000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 6, "time": 1417123800000, "duration": 5400000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "164408982"}
{"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": -7200000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/218698899/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Para come\u00e7ar o ano", "created": 1416059447000, "updated": 1422489650000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 4, "time": 1422478800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "218698899"}
{"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/218698911/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1416059525000, "updated": 1424913004000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 0, "time": 1424901600000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "218698911"}
{"status": "past", "rating": {"count": 0, "average": 0}, "utc_offset": -10800000, "event_url": "http://www.meetup.com/cafecomarquitetos/events/218698938/", "group": {"who": "Cafe\u00f3latras", "name": "Caf\u00e9 com Arquitetos", "group_lat": -19.920000076293945, "created": 1387930734000, "join_mode": "open", "group_lon": -43.939998626708984, "urlname": "cafecomarquitetos", "id": 11559832}, "name": "Encontro Mensal", "created": 1416059732000, "updated": 1427334444000, "visibility": "public", "yes_rsvp_count": 1, "time": 1427320800000, "waitlist_count": 0, "headcount": 0, "maybe_rsvp_count": 0, "id": "218698938"}
